原來今日麥當勞無飲管日

拎住杯未溝勻嘅凍奶茶唔知點好

用條撚搞
係咪咁都要人搞

痴線話冇得用飲管搞等於要人幫我搞？

星期一心情最差見到無飲管日真係火都黎

問佢攞就有
啱先試咗

連飲管都無
即場屌柒左個經理

問多幾次就會畀

：我 ：阿姐
我：唔該畀支飲管我
佢：今日係無飲管日
我：凍飲冇飲管點飲？
佢：（移開檯面杯野 想show個label畀我睇）
今日係無飲管日
我：我知 但係冇飲管飲唔到嘛
佢最後都係畀支飲管我

其實我問佢之前係有睇到檯面個label
見到最底一行細細隻字「其他飲品如需飲管 請向店員索取」

拎餐時問佢俾支野黎攪杯凍啡就俾支飲管我

今日見到有人問佢拎都冇
所以我都冇問